四川又地震，要捐錢啦

我捐你老母丫

捐你老母而家真係將啲錢倒落鹹水海

係捐都左俾義士嘅屋企人先

震得唔合時
今鋪邊有人捐

捐佢老母啊
又唔見佢捐錢落黎dklmch

震你老母
話撚之你死晒13億

捐你老母

捐比大陸貪官

唔好講捐唔捐
捐左都收唔倒

捐你老母條毛啦